「極危險」七一遊行嚴重宣傳不足

#1Jul #遊行 #民間人權陣線
【7.1民陣大遊行】
日期 : 7月1日 (三)
時間 & 地點 : 稍後公佈
🌟不反對通知書申請中
Source :

大家快啲宣傳出去
比全世界尤其美國🇺🇸睇到我地仲未認輸
梁烈士 麥女士 陳同學 周同學
仲有無數手足心願 要靠我地去做到
光復香港 時代革命

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

我今朝推左百鳩幾個po了，有冇人接力

Pish

推

71去街已經係慣例

重用緊五大訴求呢個slogan
次次見到都笑到跌撚晒啲腸出嚟

點推都冇用
啲人九成放棄左香港

但唔宣傳嘅話
一樣冇人去

推呀
一息尚存就要上街

五大訴求係最大公因數嚟
如果直接用獨立或者自決嘅話，會少咗班人出嚟
民陣仲可能步民族黨後塵……

想推 推唔旭

齊齊失業，全球攬炒成功，已經無出嚟鳩叫的理由了

未攬炒大陸呀屌你

push

去fb ig 講呀！最好貼下貼紙仔

推呀!

7.1 最鍾意去銅鑼灣渣哥督魚蛋同灣仔Five Guys 食漢堡, 遊行就不了, 但掃街俾掛?

Push

經濟差先更加會出黎鳩叫

我覺得ok
反正真雙普選嘅可能性同港獨差唔多

pish

推呀

推呀。仆街

冇人去就歸咎於宣傳不足？點解唔諗下係無人認同你哋嘅做法？

幫手推

咁你講下政府限制我地遊行係咩意思？？

你地班狗打人就好多人認同？

推呀推

p牌推

如果啲人真係認同你哋嘅做法，政府反對又如何？

你細個落機舖打機，我相信你老母都反對架啦，咁你都照落架啦；你老母都反對你打機，不如用打機嘅時間去搵嘢做架啦，咁你都照打機架。

你屙屎之前需要別人認同嘅咩？

佢哋覺得有需要咪咁做囉

On9比喻，抗爭唔係玩。同埋政府唔撚係我老母。
但按你個邏輯，咁你一開始點知有機打呀？
咪又係朋友同你講，咪又係宣傳。

咁點解次次無人去都歸咎於宣傳不足？而補救方法係整BANNER。

乜整多幾個濕鳩BANNER就可以改變世界嘅咩？

宣傳只係第一步。

例如想一間食肆多人幫襯，首先要宣傳，第二係食物質素，然後係價格，跟住環境，餐廳地點，等候時間，仲有N咁多樣嘢。

我暫時覺得你哋只係識整BANNER。

幾時歸咎宣傳不足？你明唔明咩叫「歸咎」
而家結果出左黎咩？你自己講宣傳係第一步
我地咪做緊
唔好成日用on9比喻啦！乜野食肆想多人幫襯，
革命不是請客食飯，自由係無價，太多狗環境係惡劣，但共產黨起家就係靠宣傳。

我係話緊你哋淨係識做宣傳吖，無搞EVENT嘅人才，何況你哋啲BANNER都唔算整得靚啦。

成日話宣傳緊要，第一步係緊要吖，咁之後呢？永遠停留喺第一步？

冇第一步冇第二步，今次遊行目的好簡單，團結返抗爭者，就算有限聚令都向政府抗爭，仲有國際戰線，要比美國睇到我地仲未放棄。

回復10點鳩叫

法律禁止嘅嘢唔代表無人做，你以為啲人唔出嚟係怕法律咩？你過馬路衝紅公仔都係犯法架啦。

無人去/無預期咁多人去嘅最大原因應該係啲人覺得無用或無意義

要係FB IG 都宣傳下

暴動定性本身係法例上就唔存在，其實點樣當公因數？

Facebook ig都要人！

Push!!

PUSH

屌你71都要宣傳？自動波啦下話

唔係怕法律 係怕警犬
如果冇限聚令冇濫捕一定超多人
如果冇用冇意義今時今日中共就唔洗用國安法/
限聚令/反對通知書啦
如果啲狗唔亂黎根本遊行係好有用
出黎行吓低成本但吸引全世界注視
當初200萬人都係咁出黎

你唔好將我既行為自己加個理由上去
宣傳=因為冇人去。咩邏輯黎
明明係 宣傳先有人去

NMSL!

No More Security Law!

你喺行動post用不推文回覆仲好笑啦，最多我幫你推返

你好好心機覆條on9

慣咗 我自己推番次

你覺得出嚟行係低成本咩？喺今時今日嘅形勢

條金妹強我都block左好耐啦

啲用字「你地」「你地」「你地」，well...

Pishhh

ig Facebook WhatsApp 師 出動了

唔俾

要政府認錯呀 遊行都當暴動 明未？

推啦

我話之前呀 on9，你都承認咗而家係比較難出嚟，咁你講乜撚野打機同埋餐廳理論？？？
你咪自打嘴巴囉

行動post 推

推呀七一唔出去
呢世都唔駛出去

push ar

屌⋯⋯真理越辯越明，咪當推po囉，我都驚其他手足比人放負。

打機同開食肆都好難架，呢個世界有咩係容易架？

你覺得打機同開餐廳好易？你以為自己做緊嘅嘢好難做？

多謝五毛推post

七一唔撚駛宣傳啦

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡

Push See u

離晒題啦五毛/mon po狗，你覺得難係你智商問題姐。唔會同你罵戰

辛苦了。ig facebook whatsapp先係戰場

幫手推啊

祝你成功

大家知要點做嘅！

去 fb ig 連儂牆呀

多謝五毛推po
希望你做個有良知既人

死返支那啦 屌你老母

推上去啊

三罷又唔見泛民宣傳話緊急

搵食係落力d 既

係喎，沿途一定有籌款箱

推！！！

プシ

冇不反都照去

冇宵禁令怕咩

我推你個推

有無不反whatever啦 推左先

衝阿

用呢個做招徠只會更少人出
用d溫和d嘅theme引返班淺黃出黎先

七一緊要過，過年丫
幾時還返假期俾我哋
而唔係要我攞個假期
去同政府講有幾不滿
難假期都要同政府控訴
你個仆街政府真係樣衰

721

假期梗要出街

推！！！！！

攞

Air drop 攻勢

加張紙姐，認同咪拎張紙寫完舉比美國睇，咪比條廢老騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒

71見

街頭連儂文宣回歸啦

P U S H

推71見

top

一息尚存

行街街！

七一維園見

我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

樓主幫手pin

貼紙師

7月1 維園見

tui

又叫人送頭

要街站要人要文宣

推推推

輕輕一推

po去ig，fb

都係嗰句，你淨係lihkg推推推，結果只會得lihkg user睇到

問：系米一定要表態

推呀屌！

pisu

Push!!!

Be humble ar

P牌照推呀

你班連登仔做乜9 有正經po又唔推 同我推爆佢呀！

不了，返工
但係公司係銅鑼灣

唔係睇唔到
只係睇唔到

我都覺 推

推推推！

自動自覺今時今日

一齊inbox 下d 黃youtuber 叫佢地幫手宣傳下

Pushhh

一齊行下街

Go!
大家記住可以瘋狂air drop!

推文宣

推。

無不反，好難推

出左反對通知書

送你條柒頭ㄧ程

推 要71前長期置頂

冇不反，泛民個班和理非唔會出

本土派人士係咪可以試吓同鄧蓮如做交流

收到 這個是傳統

721 831 101 1111

Tui

連登推冇用呀，Facebook group洗下版啦。

唔好懶

唔係推啊
係七一見!

7月1！！

推 七一反國安法大遊行

71上街定律來嫁麻
你都唔閪識既

推！

光復香港 時代革命

[全民集氣]7.1大遊行集中討論區(1)

個日預咗點都會出

Pish pish pish ararararar

推！！！！！！

pushhh

推呀屌

危你老母
推啦

pushhhhhh

推上熱門

出出出

日日airdrop

推 今次要多D圖

支國仲未攬炒

集氣

依場運動已經完左

再推呀

Push!!!!

我好鬼死細膽
其實每次都好撚驚
但有啲嘢幾驚都要做
一齊行落去啦香港人

gogogo

長期置頂

.

我要呢個post置頂

Pushhhh

推
無不反都要去
多人就無事

Fb ig whatsapp airdrop 齊宣傳

推推推推推

岀埋呢次唔知仲有冇機會岀 我就一定去

香港獨立！

airdrop 好有效
少左好多人做

輕輕一推
希望大家要預定示威遊行幾日
對抗佢一開始無幾耐就話取消

推啊

今日焗住要搭黨鐵，咁就順便airdrop下七一文宣啦，點知10個人得2 3個收，巴士仲要全部reject

放完負，聽日再繼續send

28號果日要極力宣傳71

推，71街上見

真
推

今日開始airdrop啦

加油啊！好多人只係撳唔切咋

我們只示範一次

有好多淺黃未必係㗎，假期對佢來講好重要㗎
所以我哋要喚醒佢哋心中嘅良知

Pushhhhh 加油

會出

71見呀

Airdrop 派傳單

Push.點都要現身

光復香港時代革命

好的，推

行動post必推，除左行動post之外所有野唔推

唔關宣傳事，有心就會出

唔好再圍爐！努力airdrop

人絕對能夠影響人，只要一個有心就可以帶到更多嘅有心人，手足要加油

推
爆
佢
7.1
維園

推爆佢

推多一下

71絕對唔係宣傳不足, 係有冇決心

咁多潑冷水留言

訓前一推

真係仲用五大訴求？最好有啲新意囉

五毛放負

推呀
7.1仲唔出再等幾時出呀

國安法比送中條例加辣百倍，如果而家都唔表態，咁上年大家出嚟既目的係乜先

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動